有冇巴絲幫手炸左呢隻妓既ig？真係睇唔過眼

平時佢剩係識得曬命串柒柒
今日見到佢講呢句真係㷫過火屎
呢條女既「求撚期」到左
求包養求到上哂腦

wfc